不知不覺已經mon左lihkg成日

我是個垃圾

早起 仲未捨得放手

其實好少用電話
但一用就係開LIHKG